反連格既師兄，仲有咩要反駁？？？

連格>>>艾利臣